林鄭月娥:港內部事務不需中聯辦操心

候任行政長官林鄭月娥出席電台節目後表示，得悉大家關心香港未來5年與中聯辦的關係，尤其是處理立法會事務上，她強調自己的立場清晰，本港內部、高度自治事務是需要立法會的批准、特區內的管治團隊及公務員去負責，認為不需要中聯辦的朋友操心。

2017年3月28日

Fb 洗版

好黃。（前列線）

靜啦，害死手足

彈出又彈入

下次記者會， 有冇記者朋友可以引用返呢句問返林鄭

林鄭：屌你講少句當幫忙啦

推唔郁

幫佢廣傳

咁你都搵到 推

林鄭心諗：屌，又斷正

睇死都係話以前立場唔清晰
而家修正好立場

條西婆做乜撚野 彈出彈入

又搬龍門

特首都要換人

反了?奴才咁同主子講野?

林奠隔一日都可以反口，隔咁耐算得係咩

又玩捉字蚤
不需中聯辦 *的朋友*

推上報

國母

又bin

2017

條友實話而家形勢有變

unfriend咗就得

反了反了

笑撚死

打倒昨日的我

又回力鏢

欣賞樓主會寫明係舊聞

信報假新聞

林鄭應該會抄呢個答案

推比記者

柒婆又柒

cls

唔止fb

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

佢唔想做好耐，借啲意迫中央炒佢

中聯辦就可以操心
中聯辦的朋友就不可以操心

林鄭：邊個咁大膽？

自我矮化

點問都係話而家好清晰

睇黎唔會再彈出

問下7婆點解宜家唔同哂

高度自治？ 腳眼咁高呀？

今天的我打倒昨天的我

3月已經信5月林鄭會下台

林奠下台

鞭到變肉醬啦

回力
講到嘴都臭

記者朋友可以訪問下呢條精神分裂嘅特首

推

推 港奸林奠其實算唔算公職人員失職

屌 點撚樣呀大佬 一日轉幾百次

最強黃絲777

2017年嘅事

歷史文件

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

當日既對話已經dead左，再討論已經沒有意思

呢段係2017年既發言 唔好咁high睇清楚啲先

所以咪用黎binc

係del新聞之前記得截圖

林奠 ：「如果香港人主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職」

林奠賤畜 滿口謊言 滿手鮮血 最想香港人死

？

咁夠膽?????
花生可能好快斷貨, 快D入定先

高官都係一鳩樣

條八婆講過既野都唔會算數，晒鳩氣

不過佢地要操心都無乜所謂 咁解

仆街啦,今次中共又要換人啦

一早就話林鄭條八婆係雙面間諜黎, 仲捉你唔到

一早都話林鄭BB係深黃

唔應該話係修正囉
修正即係話自己錯左?

如果我係文宣部門
應該話以前政府的立場其實都係正確
不過依家的立場就「更加正確」

就好似動物生而平等
但有D動物比其他動物「更加平等」

上面成班傻仔，睇下個日期幾時講先啦

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

又bin C!

: 唔會答依d問題

林鄭會話不需唔代表冇權
只係中聯辦一直冇行使自己應有既權力

港獨分子

落胃零:我冇聽過

啲口風真係轉得好撚柒

依家咪要聽聽話話

佢話過自己做錯會辭職添

Bin

港共：dead佐就dead佐啦，做咩要係咁鞭我屍

唔洗操心咁就操你媽的

港獨分子
林鄭死廢青黃屍垃圾
不喜歡就滾出中國香港

林奠: 我唔會中計

唉明明以前識講人話

林鄭同中聯辦唔frd

賴「社會事件」

點架 彈出又彈入

一早都話攬炒之母
非浪得虛名

Bin c

新聞公報
候任行政長官會見傳媒談話全文
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

以下是候任行政長官林鄭月娥今日（三月二十八日）上午出席電台節目後會見傳媒談話全文：

記者：早晨，林太。今日下午是否要去中聯辦，向對方說以後都不需要他們幫忙？

候任行政長官：我早前都說過，以行政長官當選人身分是有一些禮節性拜會需要在這幾日進行。昨日已經拜會了行政長官、終審法院署理首席法官和立法會主席，同時我的辦公室亦正相約三個中央駐港機構，包括中聯辦、外交部駐港特派員公署和解放軍駐港部隊。在這一刻我得到的資料是今日未必可以約到，可能會在這個星期剩餘的兩三日。

我去這三個機構都是禮節性拜會，但整個競選過程和這兩日當選之後，大家都關心未來五年香港特區政府與中聯辦的關係，特別在處理立法會事務的關係。我的立場是清晰的，屬於香港內部、自己高度自治的事務是需要得到立法會批准和支持，應該由特區政府管治團隊和我們的公務員去負責，不需要中聯辦的朋友操心。

記者：林太，你剛才說希望可以跟現屆政府商討，在今屆政府擱置小三TSA，但剛才CY已經說了即使要取消都是要在七一之後，你怎樣回應及怎樣跟他們商討？

候任行政長官：我剛才都講了，這個是我的希望，因為在競選過程都是聽到、甚至昨日落區都聽到家長有些擔心，所以如果現屆政府認為難以執行，我必須要尊重現屆政府的決定，因為在今年七月一日之前的所有政府政策和執行，都是屬於現屆政府。

記者：說回小三TSA，CY那麼決斷地拒絕了，你覺得他是否想令你難堪？

候任行政長官：那又不是。每一屆政府有自己的工作，你亦可以倒轉來說，我在政綱裏提出，現在我當選了後都希望能夠做到，可能亦會為現屆政府帶來了一些困難。但無論如何，我有這個承諾，在沒完成檢視甚麼評估制度最能夠為香港學生提供一個關懷及較為輕鬆的學習環境之前，我是會擱置小三TSA。如果在這個學年不能夠落實，因為現屆政府有很多考慮，或亦是籌備了做，那我唯有在上任之後就盡快做下一個學年可以做的工作。

記者：會否明確表示不會再要求中聯辦……？

候任行政長官：我已經答了很多次這個問題，好嗎？有沒有其他問題？

記者：想再問不論是中聯辦主動做還是政府……你認為那些不好的影響，過去幾年造成甚麼？

候任行政長官：那就是你們反映給我聽的，或市民在今次選舉表達出來的觀感問題。因為作為下一任行政長官，我必須爭取和建立市民對我很大的信任。如果某些事情令市民對於下一任行政長官的信任受到影響，我必須要認真處理。好嗎？多謝大家。

（請同時參閱談話全文的英文部分。）

完

2017年3月28日（星期二）
香港時間12時08分

迴力標

反了

「高嘅前面更高嘅後面」啲朋友

林奠：有人翻舊新聞討論係故意挑起事端

A

夠料出本回力鏢散文集

回力鏢!

林鄭都係黃

不需要中聯辦的朋友操心。

正 推返晒上黎

愈辯愈明咗

林鄭搞港獨

林鄭：呢啲問題好無新意

班人中左龍捲風咁款

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

快d post 上Facebook, IG, twitter, tg

熱門嗰啲po點睇？

圖已cap

push

方唐鏡現代版

一定係話誤解乜乜乜

以前未夠了解基本法

Push

唔係第一次

「如果港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職」

呢d 笑完又點.........
2014年日日抽689 水仲唔夠咩

蘇修主義餘孽柒婆係修正主義者！暗反！

作反啦佢

攞old news黎打飛機

推到俾記者睇

：呢個說法無新意

搬到龍門唔見左

PUSH

bin c

Pish

Binc

佢會即場道歉比你睇

手足（已變節）

回力鏢

每個人back up，save張圖先，一陣佢del post

Lm

身在曹營心在漢

扮乜9

講大話嘅人應該辭職。

佢會又話用舊事引起爭議

笑話

此貼必推

林奠原來係一少撮反中亂港既反動分子

林鄭： 我講晒，完。

呢句野好黃

黑暴blah blah blah...
外國勢力blah blah blah...
中央必須介入表示關心宣示主權

唔需要操心其實暗示能夠干涉只係冇需要
但事實係不能夠干涉

但你要俾中聯辦操呢

反啦反啦，要獨立自己做總統啦

佢夠話會辭職啦

Dq 佢啦違反選舉承諾

要推

今天的柒婆打倒17年的柒婆

林奠好耐之前已經同支聯辦面左左
心諗我under雜種，洗撚你班難坦教我做野

冇用架 除非你搵枝槍指住佢個頭迫佢答
如果唔係佢咪又係遊花園

甴近平

已經冇哂實權, 只係口交部香港分區發言人, 唔同在身邊有多30000隻狗咁解

玩大左

港獨之母

講左真話係咪要比人炒？
今日炒左幾件喇喎

嗰班香港記者？算吧啦

成家人都係國民就知佢係手足

gd

binc

binc bin到啪啪聲

林鄭月娥好黃

屁股決定大腦

2020年4月 中聯辦正式接管香港 不需林鄭月娥操心

boom

到時又一砲問五六題，佢是但鳩答一題就過到骨

班垃圾次次驚死蝕底咁、以為林奠會一條條咁答。白鳩痴

仲有「本人唔會參選行政長官」

屌你老母講起就火滾，七月果陣睇記招，唔記得now定有線條撚樣拎住張紙仔問埋啲垃圾，又長篇大論又冇重點，嬲尾俾人叫停仲要問多題，我以為係乜啦。

林鄭你有冇難過啊？

我屌你老母閪

up

正料

我都幾前線架

呢頭俾人識穿 果頭咁快出嚟洗白

林鄭月娥(督尿好黃)

成日都回力標
港共支共真係信唔過

香港真係玩撚完

記者真係垃圾

算吧啦，正苦講野冇後果，佢話聽日獨立，後日回歸都得。

大力推

香港事務都唔使柒婆操心，返去屋企食屎唔該

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔好推呀
陣間又要去中聯辦到跪多次玻璃架啦

唔使分得咁清楚，如果嗰班唔係媒，就係垃圾。

廢到仆街，仲要準備張紙仔

我未撚訓醒都問得好過呢班仆街啦

再講有啲媒體根本冇問既權利，例如台灣媒體，點解唔係現場大家收集左佢地既問題，然後我地既媒體有得問既時候就問？反正香港班仆街都係問埋啲垃圾

手足一早有連登仔知佢係美國佬啲特務

做記者人工低又辛苦，唔係咁吸引到人才

我彈彈彈

邊有隔一日
新聞稿代表佢立場
幾分鐘都已經改左

佢咪又會講，我當時話唔需要唔等於中聯辦無權

林鄭好黃

又BIN...

Tui

欲拒還迎

好黃

今次先係香港最大嘅憲制危機 香港人醒未啊 唉
個個關心期油多過擔心自由 唉

搵錢最重要💰

今次比兩辦過到骨 》告郭榮鏗 〉DQ所有有關嘅反對派 》23條 國安法 國歌法即過 〉其他所有法案都會用同樣手法（維護議會運作）逼過 》喪失所有行政立法防線 〉控制司法

林鄭個班底俾中聯辦郁走4 個， 你估啱啱加完自己人工的柒婆驚唔驚？

推到記者問

記者應該問：
你（林鄭）同葉劉都先後彈弓口 係咪明正言順同所有香港人講行政同立法都係中聯辦同港澳辦政治操控 港人治港明存實亡 鼓勵港人同外資撤走

總之公就我贏，字就你輸。

林奠：而家問呢啲問題係無意思。

3年前就唔算彈出彈入啦
係依家露出本性啫

有陶傑加持

7218311011111

林鄭下面好黃

p

局長就話可以換啫
特首無得話換就換喇啩

認一時不同彼一時呀

泛民一定要出嚟挺郭榮鏗

口up up
實際已經控制緊啦，扮乜q

依家係咩玩法

港独狗nmsl

洗鬼中聯辦 直接習大大

問佢咪又搬龍門話唔係內部事務 係乜柒政制問題 哂氣

又自打嘴巴

bin得好大力

免職未?

佢本身仲好寸咀唔睬中聯辦

咁都記得真心勁

議員問題咪交現有制度去搞囉，使乜你香港政府去和應兩辦
特首係中央任命， 兩辦出聲係咪即係落你面你搞唔撚掂
香港政府先係唯一監督香港政權，而家話兩辦都係， 咁即係一國兩制可以收皮啦
唔怪得惠譽降香港評級啦

班人根本全部誠信破產

死左佢啦柒婆 廢到事都話唔到

佢究竟講左幾多大話

一國兩制唔變形唔走樣只係口號
以往政府乜人講過乜都係錯，兩辦講嘅先係正確

依家支那開聲，仲唔即刻奶屎眼咩

推 pin呢個

share俾大陸狗

偽藍

理所當然

又會話個記者轉移視線

推左先

中聯辦:港內部事務林鄭月娥不需操心

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

幫手文宣下

難分真與假

八婆

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

如果去西環抗議, 一定要出呢個777反西環干擾既示威牌.

12點見記者

丢，佢厚顏無恥之極，駛乜理自己講過乜

咁今次就到777操心

出左聲都可以話無操心既

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

算唔算刮咗林鄭一巴？